自願醫保(1) ---有電訊台都要求有保險台

近排咁多人講保險 明明連登有個電訊台 但係又冇個保險台比我呢d agent 搵食 唯有自己開post
利伸 只討論醫保 有機會講埋有爭議性既危疾
唔會講儲蓄 你老母三個月定期高息過佢要比佢鎖十五年

醫療 呢排好興既VHIS(自願醫保)
呃唔呃錢? 呢份醫療其實同車保旅遊保 個人認為係冇理由唔買既! 想上一頁就宜家好禁啦我要開始sell 野啦

1. 有人計過 十八歲供到七十五歲要大概交成二百萬保費 呢二百萬既保費既保障係三千拎萬 其實都係賭大細 你可以賭自己終生健康冇cancer 冇中風 冇心臟病 冇其他類型要入醫院既病或者有都可以排兩三年公立先醫。如果唔係求奇切粒息肉都講緊六七萬 一個lung can 真係講緊二百萬 計番公院有d 有成130%既超載率 五分鐘一個症既效率 再加上冇即時生命危險都唔會開刀既policy 息肉都有機變腫瘤

2. 保險呃錢 claim 唔足 唔同項目唔同product 有唔同claim 既比率 但係考慮得多數都係因為你個plan 太撚平 比緊二千幾蚊一年(全家)想要幾百萬既保障 一般VHIS 分兩個level 一係標準plan 一年大概1100-6000 (跟年齡) 保額42萬一年 好多項目都係claim 七成左右 有部份得35%tim 但係好多時一個大手術已經claim 爆左 所以有claim 唔足既情況 但係基本有幸(不幸) claim 到一次 你肯定回本 另外一種叫靈活 保費貴少少。保額多少少咁樣 其次係高端醫療 一年大概由4000到十幾萬都有(跟年齡) 終身保3200萬 一年800萬咁上下 基本乜柒入院既野都包架啦 由手術 住院 儀器 私家看護基本都包足 一般設0$ 8000$ 22000$ 墊底費咁樣
仲有隻再貴d 保全球 0蚊墊底同樓上高端22000墊底大概差四倍價錢 姐係八百萬左右終身保費 好處係你買左真係唔洗煩 有咩事入院真係唔洗煩 仲要保全球 入院call agent 簽個名可以出院

3. 又唔見何生李生買保險 自己有錢醫洗乜買阿 你岩阿 你咁有大志又咁勁拎一二百萬醫"一次"病我又真係奈你唔何 小弟真係無緣開你單。

4. 點解要比你d保險狗賺 我上網買平你兩成啦on9
咁你又岩 其實果兩成既傭金本來就比agent 既 咁唔洗比agent 都係冇agent 幫你跟姐 咁萬能既你又有時間去研究邊份form 驗身 邊份form claim錢 邊個醫生可以介紹 點樣claim 可以claim 足 又清楚要咩證明 其實真係唔洗agent既 重點係你不幸在病倒在床都可以自己幫自己搞阿麻
你落街食個餐蛋面都三十蚊咪又係比人賺 不如自己買番屋企煮啦

最後 如果你買份保險係想賺錢我建議你唔好買 保險公司係商業機構黎 賣既係一個承諾同保障 一個你一世都唔想兌現既承諾想賺錢你一係番工一係去投資

講完點解買 講下買有咩好處

1) 尊嚴 真係好老實 冇錢醫病冇尊嚴既唔會係你 多數係你屋企人或者最親既人 公立排一年要三萬 同私家即時要二十萬 你緊係話排架 未死得 但係你屋企人實四圍撲幫你籌錢醫病架
2) 型 講真 人地探病 威爾斯七樓型d 定養和七樓威d
仲唔洗限制探病時間 有客話我知養和個鮑魚雞粒炒飯好好食 仲可以幫探病果d叫埋
3) 唔會因為一個病傾家蕩產 我屋企人中肺癌死既
死前有幾年食藥吊命 為番650$ 一日 食左兩年先死
前後食左成幾十萬藥 屋企現金清哂袋有突
4)有人話醫院知你有保險會開大條數 屌你當保險公司弱智架咩 開幾粒咳藥收你二十萬咩 佢開大條數只係用哂靚野貴野 得益既其實都係你
5)最老實 心情影響醫病 私家同公立對比 房既人數 醫護人員既工作量 食物安排 環境同服務 你考慮完就會完全發現 有錢真係好

最後留番個tg 先 hugo1991

無標點符號好難睇

梳lo
有咩可以直接問

高端醫保買邊間好？

醫保真係間間差唔多
最緊要係agents
一般高端都有二三千萬保障

其實開得名既保險公司資本都有保證
AIA AXA Manulife 或者d bank 都ok

康宏agent,吾代表任何一間保險公司，可以幫你比較唒吾同公司嘅醫保，間間都可以提供裨你，揀一間最適合你嘅